係時候要比個終點比政府班垃圾望望條路點行

agger

我冇野講